好撚唔開心...

無論我做幾多嘢都係白費心機
你都係會搵翻個ex

你都可以搵第二個

你做左啲咩

屌你震完未

I know that feel

00後？屌你老母閪

願聞其詳

我明白